iPhone 6揮手機

用左2年半到
覺得啲電倒水咁，30分鐘用完。又想換機但又冇錢

暫時仲好正常
除咗識跳電

我係長期100%。但會無啦啦熄左機，顯示我要充電

幾個月前6換6s

剩係回wtsapp fb

之前我用iphone6咁左兩年之後40%電突然會跳到0%
後來換咗iphone6s+就用咗一年半 除咗耗電快之外冇咩問題

去換電咪得. 要去蘋果到換

換電啦
300蚊連工包料
15分鐘攪掂

6P 用家

已經開始感覺到部機力不從心，好慢
完全打唔到機，唯有就住用
3年了

一出就買，用左4年，舊電仲有八成幾
一日叉一次

6plus 3年半 86%

換電？

可以睇住佢換, 完全唔會出到古惑

好想換iPhone x。但又唔夠錢。

Apple store 228 換電都唔去， 仲出post ?

未啊。諗緊等唔等9出直接換機

咁便咩？

換電都係問題。但手機越黎越慢

你住山洞？

你等就唔會買㗎啦！我朋友Note3話換Iphone又我由5S換到7P佢先換到

由

岩岩出個時買 用到而家
早兩個月換完mon同電

而家粒button壞左 用到指紋但係㩒唔到
好想整 大家知唔知幾錢 同埋邊度好

換電後又一條好漢，係成日出app 後再入返就重開呢點有d 煩，mon 四邊黃哂
除此之外其餘就仲正常

原廠apple換的話會即是換mon價錢(mon同home掣係組件)

9月無se 2
就換8

9月會唔會出新機？高階定低階

當年一出買左7188 好貴
都係用多年先買新機

用左3年半4年了

半年前換咗電，無乜大問題都唔想換機

華強北

換電 升iOS 12又一條好漢

今日上左去
整左70蚊

用緊9.3.3仲好順

9.3.3 之前有 JB , 用咗一年後開APP 好慢.
唔用 冇JB 快好多
好少打大型GAME , 因為有另一部 AN 機 主力打機, 八達通 NFC.

9.3.3 開APP 都好順. 可以再戰多一, 兩年.
如果 等到 IOS 10, 11 以上先可裝 APP ,
先會焗住升 IOS .

反而覺得電ok
係慢左好多，成日hang 機彈app
仲有6gb 位應該唔會咁慢

8 都唔平, 舊款上一世代設計, 唔係好值.

如果新機重係 8 果個 款, 我覺得一定唔去馬.
一係上10 仔,
一係 AN 機全面屏.

換電都無錢

12好過11 過多排有機會好過10

換電喇，今年仲有優惠

6plus一出就買
差唔多四年
電容量仲有87%
打算換se

一樣

原本諗住Carousell 買機

依家諗吓都係等9月降價算

幾時完？

我仲有92%

用咗三年

今年12月31，不過90%條友可能會同你講換左分別唔大 但應該比換掛

我用左兩年幾得翻78% 上個月已換電

6大機
一出就用 依家應該4年半多D?
一切正常, 年頭唔換電一樣夠用,
依家換完 都幾爽, 打機都夠用

7XXX要我2年換一次真係唔舍得
我D FD已經由6升到7定8, 今年又話換

今日試咗大型 GAME ASPHALT 9 ,
都好順暢 , 冇彈APP, 玩一陣部機發熱. 玩咗 十幾分鐘, 冇咗10個%電
6 仔 打大型 GAME 無問題, 只係電, 發熱問題

4年機 73%電

想問下各位apple換電要幾耐？5日？thanks

2個鐘內比返你

打算下個星期去換電

Thanks!!!

用緊i6 plus

唔該

Apple
$228, 保90日
做咩仲出去

原本91% 兩星期前去天才吧換電
佢都同我講冇乜分別
但我睇benchmark係有快咗

唔洗等丫嘛

6 64gb 定6plus 32

6仔128 炒ip果陣有一秒得番128GB 硬食

如果我個mon出面換過，換電既話係咪都係228

6 仔 雖然得 1GB RAM , 用 工具 APP , 睇片. 打小雞模擬器 都算順.
唔打大型 GAME 真係再戰幾年.

頭先拎去換電，個staff話如果出面街鋪維修過既話係唔幫你整。

換完戰再戰多幾年都仲得

喊出黎
舊電得返70% 個home 制又壞左
咁唯有捱多2個月換新機算

70%算好啦

我得番49%…叉滿電行落樓坐車已經無左10%電

一出就買就黎4年
真係Lag
等新iPhone換

上年自換一舊飛毛腿電

依家電量仲係100%

始終係支那電，想問佢會唔會因為100%電

而唔同我換？

自己換過即係開過機
都會同你攪？？？？

i6, 換電都係自己搞

半日就用晒d電 打算今年退役換新

開過機就唔搞？

個個都話除咗咩咩咩 無咩問題 但嗰啲根本就係問題 死都要懶襟用 無電 跳電都話無問題 唔打機 齋用whatsapp梗係無問題 ifan 唔好再咁痴線啦 呃人呃埋自己。

其實換iPhone 7 128GB 好唔好？

依家64GB 就爆，同轉app等好耐

打大型 GAME , 6 仔好快冇電, 要換機

第3年使用中
3月換完電 脫胎換骨

常識吧

唔係唔搞

係唔清楚上一手整機條友 手工好唔好
同埋有無手尾

如果到時apple幫你整 有任何損壞都唔負責

Ps.上年啲Genius係咁講 唔知依家有無改

電就死，身花哂，mon 都爆埋